{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053383",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 블루라이트리조트펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置し、オーシャンビューの客室をご提供しております。 屋外でバーベキューを楽しめるスペースと団体客室もあります。 個別テントバーベキューを利用するには、1日前に予約が必要で、予約をしないと利用できません。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、基準は4人で価格は20,000ウォンです。 屋外共同バーベキュー場が完備されており、個別テントバーベキューを利用するには1日前に予約をしなければならず、予約をしないと利用が不可能であり、当日現地にて決済をしなければなりません。 幼児も含まれ、最大人数を超えることはできません。 ペンションにはブルー一軒家の客室があり、無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ペンションはオーシャンビューの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、屋外でバーベキューを楽しめるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "団体客室はありますか？",
            "answer": "はい、団体客室もあります。"
        },
        {
            "question": "個別テントバーベキューを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、個別テントバーベキューを利用するには1日前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの価格は4人で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 381
    }
}